Реализация методов стеганографии для внедрения информации в изображения

Методы стеганографии:

- LSB
- KJB(Kutter-Jordan-Bossen)
- Псевдослучайной перестановки
- Псевдослучайного интервала
- Abstract Digital Watermarking with 3-way diskrete wavelet transform


Методы атаки:

- Атака яркостью
- Атака размытием
- Атака контрастом
- Атака маштабированием
- Атака затемнением
- Атака шумом


Методы анализа:

- APE
- BER
- MSE
- PSNR
- RMS
- NCC
- SSIM